岩岩同男朋友做愛 佢叫錯人名

佢叫左佢細佬個名
即場我同佢都扮無事
但我識佢細佬個名

宜家我同佢好尷尬點算

gay

認真問

3p

Gay

利申：無棍巴

Gay仲要亂倫
你屋企有無養寵物？

我屋企好多鹽蛇
自由放養

雖然佢話佢唔搞機
但我好介意啊

點算？
唔想分手

感建分

Effie tower

屌你

屌返佢細佬

gay唔gay都好
做愛叫人名真係自殺行為

加甜

今晚仲要上佢屋企
佢父母咁岩去左長洲

佢細佬呢？！！！！！

係房

點解唔叫埋佢細佬

3p啦

gay冇問題，想屌細佬就真係痴線

有咩問題

亂倫冇問題?

細佬

一陣佢即場做比你睇就好笑

4機佬真係好撚污糟

好想同樓豬做愛

咁我要佢bf同細佬

屌你老母

問返細佬

宜家準備去男朋友屋企
去緊買罔本1.0 cm
太薄會痛

人型

好似好出奇咁
兄誘弟攻未聽過咩

推

應該係叫入黎好兄弟一齊上

黎個3p搞掂

唔通要攤牌

1cm?

打錯左 1 mm
肛交咩 咁厚

叫埋細佬一齊囉 可能你做到中間嗰個咁就爽到爆
諗吓都扯哂旗

想屌樓主屎忽

小妹無假鳩

no photo no talk

冇鳩唔可以做中間嗰個

即係有真鳩啦

佢還好啦
夠粗 平均值附近
我每次收音機都夾到佢叫 爽到流汁

阿哥細佬邊個大啲

唔明

三碌鳩互含 爽撚到

你屌埋佢細佬囉

神仙可?

Oh Jesus

有次上佢屋企
佢細佬仲讀緊中學
佢無閂門
見佢瞓係張床度 張被cum左一半
佢仲係白色底底
見佢開幾個google page
見到好似偷睇緊星名美津紀 下面脤卜卜
應該同佢哥差唔多 家族遺傳

所以我個個都係嗌daddy

故事發展應該係你含醒咗佢
佢要脅你俾佢屌or爆俾阿哥知
之後你瞞住阿哥每日做細佬肉便器
點知有一日俾細佬屌屌吓阿哥打開門
待續

死gay佬 攪屎棍

你話你認真問就想唔接受你男朋友係gay嘅事實

代表你好勁

只主係搞細佬

1/10 繼續努力

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

Lai

咁你射未

咁撚惡架
小妹唔受得架

Hahahahaha

下次提議同佢細佬 3P
睇吓男朋友會唔會屌屌吓，走左去屌佢細佬，自己變番觀眾
咁就有答案

佢唔搞基仲同你拍拖
即係唔愛你啦

分手

叫英文大把神佛，search下都有得兜

其實都唔怪得樓主，搞嘢中途都仲可以講到嘢叫錯名，證明佢條仔能力上都係麻麻，因為我咁多年經驗，正常扑嘢雙方除咗呻吟之外都唔會有能力講嘢
，所以我唔會怪你
(利新，青頭仔)

睇錯內文，撘錯嗲，我出返去先，So99y

冇問題 美國科學家研究顯示兄弟間有時卜吓野感情仲好

緊係冇問題，你生岀嚟係比人un既

啱啊

3P然後佢不斷屌佢細佬

gay+亂倫

3p棍撞棍 揾多幾個玩人型蜈蚣啦

//如果伴侶在做愛期間叫錯你的名字，但一直高喊另一位人士名字的時候，請你要正面思考，因為這代表你給對方的高潮度與絕頂升天的感受，都不會輸給「那位人士」//

代表佢之前同細佬有一樣「經歷」

Call me by his name

太監

無圖無真相 有圖是改圖

佢細佬個名同你好似？
差一個字咁？

垃圾post

驗吓hiv 先啦緊係

Gay上加gay

小夫

叫埋佢細佬嚟 3p 囉

我好少叫條仔個名🤔🤔

我要入嚟啦

閹左？

this is so wrong in many levels..

幾歲做手術

講真，如果真係叫錯名，代表佢當你係屋企人，有啲人會成日將同圈子嘅人名掉轉曬嚟講